---
title: >-
    بخش ۶۰ - قال احمد بن ابراهیم المسوحی
---
# بخش ۶۰ - قال احمد بن ابراهیم المسوحی

<div class="n" id="bn1"><p>و هومن اجلة مشایخ بغداد: من فتح له شیئی من غیر مسئلة فرده و هو محتاج الیه، احوجه اللّه الی ان یاخذ مثله بمسألة و اسند الحدیث.</p></div>